利記寧願唔贏 都唔肯幫我獌報牛

屈到咁 點同你玩呀

仲話好兄弟 吃屎啦

好兄弟 振作